# XX bis : Déclaration des sociétés de gestion de fonds communs de placement à risques, de fonds professionnels de capital investissement et des sociétés de capital-risque

- [Article 242 quinquies](article-242-quinquies.md)
